楊潤雄的公開信，想對青年和學生表達什麼？

香港青年或者學生的悲哀之處在於，一眾高官把自己的子女送國外或者國際學校讀書，卻教育其他的青年與學生要同坐一條船，不知道怎樣同坐？當6.9、6.12、6.16大批青年及學生在街上頂著熱浪，宣示著卑微的要求，冒著催淚彈、布袋彈、橡膠子彈的摧殘的時候，我們沒有看到教育局長楊潤雄發出一點人性的聲音。青年及學生上街，用胡適的話來說，就是你們這幫荒唐的老人家鬧下亂子，要讓學生來承擔、要讓他們拋棄學業、荒廢光陰，來干涉糾正。

請問楊局長，當你在寫這封公開信時，你知道什麼叫「不要臉麼」？

香港的悲哀就在於教育局局長也是弱智